{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058562",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66718&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주휴양펜션돌과바람"
    },
    "text": "済州の自然を友にして疲れた体を安らかに休めるペンションです。 ゴルフ練習場、セミナー室、トランポリン、すべり台など様々な付帯施設があります。 セビョルオルムは車で7分、チャビョルオルムは車で5分、チャビョルオルムは車で25分の距離に位置しています。 入室は6:00から可能で、退室は22時以降です。 障害者のための便宜施設としては障害者傾斜路と部屋の敷居がなく、バーベキュー施設は2人基準で30,000ウォンで利用できます。 最大人数を超過した場合、入室できませんのでご注意ください。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットは出入り不可であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 利用施設内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "済州の自然を友にして疲れた体を安らかに休めることができるペンションです。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "ゴルフ練習場、セミナー室、トランポリン、すべり台など様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "チャビョルオルムまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "チャビョルオルムは車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チャビョルオルム以外の観光スポットはありますか？",
            "answer": "セビョルオルムは車で7分、チャビョルオルムは車で25分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は6:00から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "障害者のための便宜施設はありますか？",
            "answer": "障害者傾斜路と部屋の敷居がなく、バーベキュー施設は2人基準で30,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットは出入り不可であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設内での注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は変動する場合がありますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 406
    }
}